杜汶澤 vs 陳百祥 即時討論

開波未？

無心情睇

開左啦

唉 無心情睇

周同學

無心情

無心情食花生睇